獨遊去邊比較好？

打算12號去 5-7日 邊個地方最好？

1.泰國 曼谷和芭提雅
2.台北
3.越南 胡治明市

有興趣可以一齊

台北
無興趣
屌你老母

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

你5-7日就曼谷啦
join tour 或者落芭堤雅
時間分配都啱你
胡志明啲景點好集中
好快行曬
野食唔多選擇
台北就睇你興趣

一定係泰國，叫雞都可以叫足7日，大把雞叫

泰國去過幾次
越南 未去過 有冇嘢玩？

3個地方都係叫雞好地方

台中

俄羅斯

去叫雞，去柬埔寨